日日用催淚彈嚟愛惜香港呢個家

日日用催淚彈嚟愛惜香港呢個家, 搞到個撚個生cancer